[岸本齊史原作x大久保彰作畫] 機侍八丸傳 第7話

今個星期慢左d

正！

jump其他連載喺第7話應該已經打到仆街

咁咪好有慢熱型作品